操你媽的午飯吃西紅柿炒土豆絲簡直就牛B死了

老衲兄，成日見你出呢d post, 你係唔係好寂寞？
想同人分享自己今日食乜，用普通話書面語方式黎表達，期望引人注意？

人生是無窮的寂寞呀，老衲

支持